[認真] [超人]如果violet同tony扑野 生出嚟個B有冇超能力?

超能力個allele到底係dominant/co-dominant定recessive
利申Bio 1

Recessive 啦，唔係嘅話一街都有超能力
利申 CE Bio D

但係點解釋到jackjack同時有多種能力

會唔會係太細個未定型

佢有好多個老豆

不想早給你定型
施展天生的本領
可惜得到只有劣評沒有半粒星

佢老母咁柔軟真係隨時有可能

柏豪

push

想知

唔會 因為VIOLET IS ME的

十幾碌同時塞入去都得